下次試下唔好再用有鬼論

各位手足
我有小小野想講，「核彈都唔割」嘅覺悟，唔係一句口號，而係比你想像中更難做到的事，因為背後係我地未必認同個決定，但會理解，就算你唔認同，都大可以未去到割，我哋知道我哋係同一個群體之下，無人可以確定每個決定都唔柒，但我地肯一齊孭飛，唔認同對方，都唔撚好用有鬼論啦！

818有好多人都會話返屋企，我都好撚認同，但面對入夜仲留守緊嘅人，我們就劃上佢地等於鬼亦不合理，我地已經冇野可以再輸，更加唔好太沉迷捉鬼遊戲，港共政權其中一樣可恥在於瓦解人與人之間信任，要好好相信每個手足都有獨立思考包括前線。[b]我地用道理互相說服，唔好再用有鬼論啊，屌[/b

推
見到全部都屌人係鬼真係心寒
唔該畀啲禮貌
放棄捉鬼

推推推

核彈都唔割
光復香港
時代革命

我地用道理互相說服，唔好再用有鬼論啊，屌[b][/b]